「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！